想講下自己對平行時空既經歷(一句大話全家死)

唔知講出黎有冇人信，但我發誓我講一句大話立刻全家18代七孔流血爆炸死。死無全屍,有D長,不過都只係描述一星期內既事,頭幾日都接近FF,悶悶地

係咁既,我早排同左澳門老公結婚(公務員),我地兩邊都有樓,兩邊都冇負擔。不過往對社交有唔好既經歷.所以對返工呢樣野非常恐慌(唔想同他人接觸)。但老公迫我返,所以我對澳門身份證有極大既恐懼(因為拎左就要返工)。

奇怪既事就係搞證果日開始
(第1日,不安情況下,23/1)
我同老公去搞個證, 身份證明局係度播D好哀怨既歌(香港人聽落係死人先會播既音樂),顯示屏冇我個名得NUMBER,打指模佢叫我打兩隻,留低電話,之後簽名,簽簽下個筆頭彈左出黎,職員見我想喊咁(一陣會解釋點解我咁驚),就問我係咪初來報到,跟住話可以架啦,咁我就出返去,愈諗愈驚,就蚊埋老公走。

(果時係不安情況下驚既原因)
*哀怨音樂:以為有人要死,所以先播 (例如老公比人勒索緊)
*顯示屏冇我名:我細個成日大叫唔鐘意自己個名,以為咁樣就唔比個名我
*初來報到:我去左陰曹地府?
*筆頭飛左出黎:暗示我黎到澳門,就要小心D,唔係會冇左個頭

我好驚好驚,就跟左老公返屋企,突然電話係咁有(133)電話打黎,連續打左5-6次,咁令我更驚,係咪有人綁我老公?(媽咪話唔好聽陌生電話),我既答覆係唔聽,我要聽到我老公把聲先聽!第7次終於係老公打黎,佢話我未完成手續,要返去搞埋淨低既。返去要打5隻指紋(條友話打2隻就得,屌).我搞完手續返屋企之後一路行一路驚.手腳開始痺。

老公收工我同佢講,我話今日好驚,我以為你比人勒索,今日比人玩,明明要打5隻手指,又叫我打得2隻。用133連打電話又似勒索,佢解釋澳門政府打電話係用133,狂打係因為我唔聽電話。佢堅稱人地冇玩野,因為個職員做錯野要立刻補飛,所以拿拿聲打電話叫我返去做埋。果D死人音樂佢話都幾好聽, 唔哀怨,嘈左一輪,之後我話呢個係觀點角度問題,就完結左話題。

(第2日,些微不安)
由於應承左娘家,初一會返香港拜年。所以我出發去左買船飛,今日特別詭異,無論我點用船飛機買都禁唔到,(幾部都係+用過N次),就去COUNTER買,買預售飛,職員叫我去15號窗買(我見唔到有15號窗),我就走左去買豪華位。回程路上愈諗愈驚.天氣又異常地超熱,我就開始FF唔通我知得太多,所以個政府要搵方法控制我唔比我返香港?(老豆係香港公務員,老公係澳門公務員(知得較多機密既位)

(第3日,極度不安)
我開始愈諗愈驚,又FF所有國家既政府係咪識妖術,FF習近平已經識高科技變天氣,又會諗其實係咪做香港/澳門政府工=做人質,返去其實乜Q都唔使做,淨係返去互相監察大家有冇作反,佢地既職責就係監視親人/朋友有冇謀反(好似北韓咁),目的係要盡快滅兩地人既族,咁岩睇電視又睇到咩停止繁殖呢首歌,就更更更更不安。係不安情況下,奇怪事發生更多,我一路驚一路睇YOUTUBE片”月入三萬的香港人",睇睇下TITLE變左簡體字,我鐘意睇EXID個正花,夜晚TVB套唔知乜7澳門野又有條友叫正花。

(第4日,就黎嚇Q死)
我直頭肯定(其實都係FF)所有國家政府都識用超高科技監視人民,例如讀取市民心理狀態等,我覺都唔敢訓,係屋企攤攤下,上下網,明明出面係朝早,但個電話冇啦啦顯示而家係下午,KEEP左呢個狀態一陣,過左陣就正常返。之後我拎D送出黎準備煮比老公中午返黎食,拎左包金姑擺係廚房, 返房冇耐,驚下驚下,包金姑竟然啪一聲趺左!!!!!!我絕對肯定擺得好入,擺係非常安全既位,我唔相信有鬼,亦冇任何吸煙飲酒吸毒習慣,咁樣令我更加恐慌。我完全想像唔到有咩原因導致呢個現象。

(不確定邊日)
老公叫我出去買好野食返黎,我出去買野途中,前面有兩條友傾緊計,佢地突然轉頭,話唔好再講,會比神聽到,我心諗,乜鳩呀屌你…..我為左了解究竟發生咩事就同老公開始亂UP24,又對住對面街撩鼻屎,之後我中午睇都市閒情有道菜係用手指點落D汁度。

(不確定邊日)
我明明冇倒洗衣粉落糖漿度,屋企冇人,老公同奶奶返黎話我倒左洗衣粉落去(大家都唔會生安白造)

(不確定邊日)
有樣野非常非常奇怪,我冇返工所以冇留意幾多號,不過我有寫SCHEDULE習慣,但寫黎寫去都係26/27號,(明明5日但感覺過左7日時間),有日顯示26號,我死都話聽日係28喇,聽日係初一啦!!老公鬧我痴線,明明聽日未初一,點解我要咁講?我好嬲就狂喊,我話我自己一個返,得未呀!!唔明點解佢地想盡辦法唔比我返,同時佢心跳極快,一隻手熱,一隻手凍,接近死亡,我更懷疑政府識妖術,用妖術連住我地兩個,跟住我就大叫係啦係啦我痴線架,佢抖左一輪,我自己手腳都有D痺。冷靜一輪夜晚我問老公係咪識妖術?佢否認,同時表示呢排受左好大刺激,(對我而言係好消息,佢果邊乞人憎既親戚病重),又問佢係咪複製人,佢亦搖搖頭否認。同日我睇TVB套唔知乜7劇,套劇唔知講乜話由於身份特殊…..所以唔知XYZ(仲撚有心情認真睇),又有條女自己一個人係觀光塔飛落黎。一切劇情都似巧合又同我做既行為接近 。

(第5日,就死架啦,27/1)
今日係年三十,極奇怪既事發生,我望實老公入去廁所屙屎,我問佢你今日唔整熱包食?佢話整左啦,你睇下。我就覺得佢識瞬間轉移架?跟住我就撕左張船票,同時間電視開左!!!!!!!!已經係講唔出既詭異!

老公批左假,我上網買機票,非常奇怪,我完全買唔到.因為佢一時話係免費機票,一時又收我錢,總之轉黎轉去都買唔到(我有買過),愈接近1點,我全身都開始痺,每一忽都想裂開咁,但神智清醒,我為左抖順條氣,坐上左露台。愈接近一點(老公放飯),時間過得愈慢(我個人感覺),感覺愈黎愈痛,我就開始係FB亂講野,”快和愛人遷都”,”我就黎痛撚死”,”快搬去金星,火星,太陽”,又不斷對住條街叫種瓜得瓜,種屎得屎,老公想拉我落黎問我做咩事,但冇做到(或做唔到),我一路痛住一路係FB講野,時間流動得極慢,極慢。直到2點2,老公終於拉到我落黎,倒退式咁拉左我去三米遠(好奇怪既方式,似係片段倒退狀),之後時間流動正常。但我非常非常虛弱仲有少少痺,跟住我就開左個GOOGLE MAP睇,我發現格陵蘭大左(我細個成日諗點解咁大個島冇人住),俄羅斯大左幾倍(我既印象.俄羅斯=大),又睇左下南非,睇黎睇去,但太累所以都係訓左。

結果:往後日子逐漸正常,但竟然出現我認知中絕對絕對絕對冇既野,(例如雙縫實驗/量子力學/超距作用/波耳同愛因斯坦既爭論),好多人表示 KATE PERRY變左 KATY PERRY(我以前寫野比人好似寫錯左係KATY),澳門同香港中間多左好Q多島,我驚既情況下,睇到既奇怪事愈多,但唔會有不連貫既事(例如見到兩個老公,係房見完,係廁所又見到,絕對唔會有),會有些微不合理既事,(例如:明明見到佢淨係行去屙屎,但結果佢係有焗埋包),信德碼頭除左西隧/孫中山/信德碼頭數個地標,其他對我而言所有景物都唔同哂。我肯定自己唔係神,因為我冇任何超能力令死人復生,亦唔知人地諗緊乜,但2月頭-2月中期間,接近諗乜就出乜,例如諗係咪有玉皇大帝,TVB劇就同時出現玉皇大帝御准賭馬3天(澳門公務員新年可以賭3日)

睇撚死人咩

對唔撚住囉

屌on9

講到自己都信 先係最高境界

負評先
可唔幾句講重點
或吸引睇落去嘅事

係架,一句ON9,唔信已經可以KO我架啦

冇架,我又唔係讀文學

發夢覺得好真實算唔算？

姐係寫重點係唔洗寫埋個日你食左咩早餐或者刷牙

老公話我果幾日冇訓過呀,
你不如話我智障仲大機會D

望實佢冇做果樣野,結果係做左,
咁咪重點囉

我睇左d乜呀屌你老母

認真 其實你係咪有恐慌症？